［統計］入嚟打你哋印象中嘅羅馬數字4係點嘅？

最近好迷曼德拉效應
好似乆恐怖咁

其次，
再回答美國有幾多個洲份

理性討論

lV

放低負評點解呢

More n more plz

你呢個有冇印象係邊學返嚟？

IIII

嗱，其實講真，你有幾何會望實個鐘睇佢啲數字？
我之前唔信邪問個朋友，鐘嘅羅馬數字4點寫，佢9秒9答IIII
啲件事令我明白到呢單曼德拉效應真係bull shit

仲有，美國幾多個州，好心香港人就唔好多事啦，講到自己好熟美國咁。等到時香港變咗19區先攞出嚟講啦

仲有咩chocoolate vs chocolate真係得啖笑

IV
左減右加
曼乜春

IV
小學數學堂教
嗰時miss叫我哋返屋企睇電視
節目最尾有寫羅馬數字年份例如MMIV
就係1000+1000+5-1=2004年

我本身都唔信，
但我好肯定4係IV，
我以前小學嗰陣錯過好多次
個miss話唔會係IIII咁長

正正因為呢個問題我先開post

Common sense

你上網查下你就知 衝出嚟

言之成理
普遍人都會係咁諗

點解咁多負皮

其實人腦係比想像中唔可靠嘅嘢，某啲嘢喺你腦中正常不過嘅嘢，其實可能只係你誤解。
同埋數學上嚟講4係用IV表達冇錯，但喺鐘錶設計上，可能有潛在嘅美術或曆史考量你又知唔知呢？

兩個都得

其實冇人講過4唔係IV喎 唔好俾真知識頻道洗腦啦

好似兩個都用得

Google下點解都懶，d曼加拉撚係咪咁蠢

樓主on IIIIIIIII

如果真係IIII，咁即係無用到減法，咁咪長到仆街囉

咁4千4百4十4會變成 MMMMCCCCXXXXIIII

畀樓主睇埋原本 MVCDXLIV